同女仔面對面傾計成日dead air, 但係傾電話好好傾, 可以點改善

有冇巴絲一樣

冇野講都係溝通嘅一種

wording都無問題
但面對面就好易dead

面對面傾電話試下

一個字 好毒

你心邪

好主意

我同你調轉wo
電話真係好難搵話題

同一個對像？

面對面會有負面感覺？

其中一個好樣衰

我調轉